今年性誕d豬西港女無人約，可以賴示威者喇

大大聲叫口號

香港人加油！感情事先放埋一邊！

啲港女去晒做示威者啦
哦...你講啲豬閪?
咁唔撚知啦，可能去咗蚑那搵食?

屈狗可以唔可出d post作下故仔串下me？
好悶

你面對現實就得啦

日日性幻想所有連登仔住公屋做保安

咁毒撚？

講多d，ok？
我想聽下下年樓市經濟會點死

一樣

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

感就出黎 表達政府令佢聖誕冇人約既不滿

你講多d你點做個榮光大灣區人啦🙈

去左示威個D 叫手足

一齊見，咪有約會

仲有呢？

我人生從來無感情事